點撚樣先可以增肥10kg！！！！！！！！！

一日飲一盒1L牛奶
一日食6隻雞蛋
跑樓梯 由1樓跑到40樓
求神拜佛賜我脂肪
睇中醫調理脾胃？

有冇過來人可以分享下點樣增肥
我要增肥
我要增肥
我要增肥

Beer

我係絲

五花腩

幾高幾重
要增咁多

點解增肥要跑樓梯

要健康增肥同快速增肥差好遠
講多少少好喎

當做運動

一日一杯珍珠奶茶正常糖
每餐飲可樂
食完即刻瞓覺

瞓前食個杯麵
1星期見效

當然健康增肥

我飲親野都正常糖

成條柴咁，你平時食咩

米線 意粉 意大利飯

食多啲飯 飯係最肥

好羨慕

有無食肉同脂肪嘢

不如同你交換body?

增磅做咩要跑樓梯

基因冇得搞，你好難先變到肥婆
試下增肌，唔係男人果種
補下carbohydrates

白汁雞肉菠菜

玻璃心肥西

一兩個鐘食餐

食多啲你鐘意嘅嘢先
可以揀啲高熱量嘅食物
例如點心、肉類
同埋每樣食物都唔好過量
你啲雞蛋食咁多，未增到肥就爆咗膽固醇

要少食多餐，你一下就食濟咗
下一餐就唔會想食
如果你個胃係鋼鐵胃，可以試下食埋宵夜
胃唔好就下午茶算

舉鐵

照殺

食多啲野
超過身體所需嘅熱量自然會肥
唔好做運動消耗你嘅熱量

咁寡，難怪

脾胃虧
戒凍飲
做多啲運動

人到中年就會慢慢增磅...
再唔係想快d就日日食外賣

唔好做太多aerobics?
想增肌應該做負重運動

好似係

其實我零運動
但好似做運動會增加食慾

肥婆不嬲心理唔平衡

自己減唔到就憎鳩人增肥，脂肪上腦

你呢啲case要做多啲運動
我嗰陣都係超瘦，咁多年嚟食乜都唔肥
入田徑之後一星期三日練習，仲成日練完走去打邊爐
半年重咗十零磅

嗰陣原本164CM 90磅

你到底明明咁瘦係幾咁核突？

多油多糖少運動自然會肥

坐喺屋企食零食雪糕飲有糖飲品三餐嗌外賣應該三個月會肥夠

搵個日日識煮好西俾你食嘅男人

女仔增肌？

跟我食嘢一星期肥10磅

飲5L全脂奶囉 包你腫到仆街
唔係9UP GOMAD DIET真係有架

我身材嚇走男人

重訓，食，訓，日日咁做，包你肥

做運動係會 可以試下食啲易肥嘅野 例如 麵包 pizza

唔使返工我訓12個鐘

一齊睇

一日食6隻雞蛋咁少梗係上唔到磅啦
每日最少食5碗飯，1kg肉先得啦

你應該慢慢嚟先 突然之間食咁多嘢 驚你有反效果 你咁瘦 食多啲肉 吸收蛋白質

咁要向中醫發展
一個無科學根據嘅方法
（未有人去學術地研究再發表科學實證）
簡稱尻Up
唔係叫你食藥練神功
但如果跟跟部份黃帝內經嘅方法養一養
好似要養好五臟先
你瘦底唔代表你五臟好
可能因為你身陳代謝重係太快
做運動其實可以增加肌力
但係你做得多就會消耗愈多卡路里
即係變相減肥
無錯 你身體係吸收左
但你身陳代謝又快
所以你肥唔到
我以前日日踩單車 又游水
食極都唔肥
一日九餐 肚爆都無用 雖然重想食
問個營養師同學 叫我啪 牛油
我煮西餐有時好多牛油都無用
直到我傷左條腰 所以成日揸車
加上又忙 人老 身陳又慢左
先有個小肚腩
但手都唔會肥
腳嘅肌肉就變大左
所以結論係
做運動要適量（但愈做愈上癮）
同保持 心境開朗

請出招

好多人叫你啪油飲奶
其實無咩大作用
因為佢地唔明白
我地呢啲 食極都唔肥

我唔想好似成塊紙板咁比人撞冧

冇

夜訓咪唔肥
利申: 瘦撚

我早訓

天生唔易肥 無咩脂肪咪好
你係要增肌就夠 唔需要增脂肪
已經skip左減肥果part 易過好多人

識個男朋友極度縱容你，係咁話你好瘦一啲都唔肥。
拍拖拍得好開心。
好快你就會發現佢嫌棄你肥

我食益生菌之後好似吸收左

而家煮兩個印尼撈麵食下先啦

樓主糖尿？ 點解食咁多都唔瘦
我依D食少少就重到On9

飲牛奶關增肥咩事

就咁每晚食番個宵夜，例如公仔麵嗰啲都夠晒

異性絕緣體

冇
曾經有甲亢

有冇試過飲奶粉？

跟我飲食

絲就唔可以飲酒？

冇
覺得應該好難飲

男瘦撚 見到自已身型就想嘔
每個人第一印象就係我好撚瘦
總有啲人走埋黎話你就好啦 好羨慕你
啲廢老親戚就讚你又高又瘦 身材好好 好靚仔
聽親都想屌佢老母

樓主都算好好 知自已身材有咩不足 識幾個港女瘦到冇晒身材得骨仲話自已好肥好肥
支持樓主兼留名學嘢

雪糕

「嘩，你好瘦啊」其實真係好難聽囉
加埋啲好似見到外星人嘅反應

男好簡單啦 重訓加餐 增唔到再加餐

試吓飲啦 增肌粉
高卡路里及蛋白質

有啲難食油啲 好易反胃

無可能唔肥 你飲食唔正常

咁你講咩肥唔到

Google Bulking 同埋做下weight training 增肌肉量都可以增重 個食慾都會大咗

呢個係講營養嘅ig

早訓就唔會仲係到

每餐食多碗飯

試下一日四餐，食埋下午茶，多奶多蛋
唔好食咁多油脷野同肉住，腸胃會頂唔順
Yogurt 有益生菌對腸胃有益
之後食量大左就一日食五餐，食埋宵夜
運動可以一個星期一至二次，做下gym，增下肌
唔好做咁多帶氧運動

我最近開始試緊，不過暫未見太大成效

My future

咁你跑樓梯咪燒左啲脂肪增咩肥

一日5L?

真係去睇下醫生同營養師 180 50kg太輕

點解唔得？

過來人分享
上年6月左右45kg，而家65kg
其實你操得夠，食得夠，唔會上唔到塝

一年前開始做尖，63kg依家73kg，食好多hotdog，pizza呢啲肥嘢

日日食宵夜得架啦

想分比你，可以點交收？

想問點計一日吸收幾多卡路里先夠
我都一直食唔肥想增重

利申：巴

有啲仲話你咁瘦係咪有病呀

飲油，食多啲油野煎炸野，好難唔肥
多糖多油既零食，朱古力，雪糕，蛋糕
增肥有幾難

Google search calories intake require ，入身高體重就知，增重就係要比require嘅多至少10%至20%

巴打用咩方法增
重訓+一日五餐？
利申174,51kg

好唔健康喎

👍🏻👍🏻thx

我呢排唔知點解失眠

呢d擺明9up, 吸太多飽和脂肪反而會食少左其他野

我: 飲水

如果睇醫生？
睇咩科醫生？

你呢個身高增10kg會好多人話你肥
利申 同你一樣高

不如搵營養師得唔得

好簡單
攝取熱量大過消耗熱量 就會變重
想健康增磅增肌就要做負重+小心選擇食物

面交
推定架車仔

除非腸胃有問題
正常人只要食得夠一定增到磅

冇用伽，有時會瘦左添

以前睇過
覺得冇咩用囉

微胖先好
我不知幾恨

唔會無用
好多人成日話自己瘦底食唔肥
其實根本係食得唔夠多

我以前好瘦
有段時間去左做gym食多幾餐
好快就上磅
不過都係唔建議食太多垃圾食物增肥

做多d運動，之前試過做運動會重返，應該係多左肌肉

瘦撚表示係屋企坐喺度都會瘦

我上磅時期一日食6餐
你食咁上下份量一定增到

跑樓梯 由1樓跑到40樓
呢個同增肥有乜關係?

睇腸胃科

增肌掛

一日食6餐食啲咩？
食堅果係咪都得？

下一句係求神拜佛賜我脂肪

跑樓梯練心肺功能多d
增肌效果唔大

我155 37kg努力增肥 但好難

我落酒煮飯

一日4餐啦我懷疑係屋企訓得多，d肌肉冇左先瘦左

各位巴絲，千祈唔好因為想增肥而狂啪牛奶，因為會增加前列腺癌，乳癌，子宮癌等風險。

一齊努力

增肥減肥都難 個frd增肥日日食到想嘔
利申 我係減肥

你要增肌定增肥？兩個選擇嘅一樣都係食到你飽都仲要再食，分別係一個做運動一個唔做。

脂肪唔怕食既
你食得太多都會滯
自己會食唔落
但反而唔好食太咸

我個時係食多d 飯 肉 菜
零食都係食餅乾個類 薯片無點食

唔好跑步
改為散步

Both

正呀喂

跑長跑點增肥吖，咩都俾你消耗晒啦，仲要食最冇脂肪嘅雞柳

瘦10kg先話開po問姐

增都要問

冇波都覺得正？

平胸文青

邊撚文青

拍拖

我計過你tdee
每日大既消耗1300卡路里左右

我估你飲食習慣都係早餐食個包仔 （200卡）
午餐晚餐普通份量 500+500
加上食少少零食 百零卡路里左右

你要增磅可以試下食多4000卡左右
試2星期睇下身體反應

例如試下下午茶食多個三文治 早餐食多少少

跑40層樓唔當運動？

啲仔全部比我嚇撚走

食多400卡

我明明 毛卡
做乜彈出嚟代答

係咪有蟲

有無相
遮樣就可以
好想睇下係唔係成個蘿莉咁

不了
一陣廢事嚇到你跌爛部電話

好似陳凱琳咁囉

點解佢同樓豬增肥會狂做cardio 諗極都唔明係咪連基本功課都無做

唔會
我肥底但鍾意骨感

咁內射一次可以肥10個月

邊撚有人會中意骨感
奇奇怪怪咁

落仔

戒長跑
戒雞柳，改食炸雞髀，記得用汽水送服

轉做重訓去增肌！
唔好再做咁多有氧(長跑3個鐘幾多脂肪都消耗晒)

睇下有幾瘦啦
鍾意筷子腳

啲人又話坐得多會肥

明 瘦到有時會覺得身體有事

懷疑你係痴線佬

重訓 我自己一星期操4日
食就4-5餐

明明食野正常有時都會輕咗

可摸以識你

我哋好似真心咗
睇翻#1 我諗佢應該係串緊樓主

做運動喇。肥左但無身形減唔番 網上好多youtube 跟住做既片

McDonald’s blablablababa

真係想睇醫生 但唔知睇咩 怕真係有事

true

仆街又中伏

嚇親4000卡
要變The rock

佢會同你講乜

我175 兩個月由53去到65

求方法

食高熱量嘅野
廢話

要睇整體外形
所以先叫你post 相

都唔係既⋯
不過最好真係有具體建議
例如一日食幾多餐、咩時間食
建議既食物組合、份量、分配

講到尾如果身體健康正常既話
我覺得增磅或者減肥都係可以靠科學方法做到
爭在有無一條具體有效既rule比你跟住來做

Ching有冇咁肚餓

乜撚呀,
狂啪蛋+奶+運動係減肥同埋keep fit方法黎
你咁梗係減唔倒
你早午晚都係M記同茶餐廳食我唔信你肥唔倒

好餓無錯

*你咁梗係肥唔倒

來來去去其實都係

身子唔好
生活習慣差
食好少自以為食得多

一係睇下中醫

我由小學都係瘦開
Year3完左見搵唔到intern開始transform

我迫自己每日要食夠～3000卡路里 ～100g蛋白質

但對於瘦底既我黎講食咁多係好撚難
最後死死氣去左買Allmax mass gainer飲
1 spoon 有250卡路里 同25g蛋白質
所以我每日朝早都會飲兩spoon先 再食早餐
早餐就塞雞蛋加豆腐 因為我飲唔到牛奶
之後做廢青坐一日唔郁
到晏就開始學下野 彈下吉他 主要都係唔郁為主
然後我晏就會食晏先 食雞髀肉（比較平）同300G飯加菜同蛋黃醬

到夜晚5-6點 我會係食飯之前在家做gym

Gym前兩spoon奶 啪完 開波操手臀 操腳（好撚緊要，最易肥到） 買個dumbell自己慢慢學點操啦
我會操個幾鐘 操到雞肉充曬血就立即啪兩spoon奶粉

之後沖涼食飯
晚餐可能會難塞d 因為岩岩做完gym 2spoon會塞爆個肚，所以我之後改左操完就食飯，再飲奶。

好了，訓前我會再舉4 set二頭肌 等佢充住血訓，訓前再飲2spoon奶，然後地獄loop。

最緊要有恆心！我錢冇去gym room，但有時會落街操，運動係好緊要，突別係瘦底好難吸收食物，食完又all返，所以唔好唸住唔郁就肥到，你要郁，比身體知你要肌肉。

當然我唔係專業，但以上都係我個人經驗，依家手臀操到成個大隻佬咁真係幾開心
我建議你可以一開始學我咁影一張自己瘦到排骨咁嘅相，然後開始你晚計埋，操完一個星期就影相，提自己係有進步，慢慢你就會keep住落去

就得要食野，唔食野點操都係會瘦，唔好唸住飲奶粉就唔食野

有人可能會屌柒我飲mass gainer ，話咩唔岩瘦底嘅人，但好肯定同你講，起碼對我有用

同你差唔多重 37-39
最高去過39.x (我發現規律三餐會到肥小小）
但高你幾cm
我都想肥番啲

我3月得60kg 有飲奶粉加日日食野到2000卡路里 依家就黎70kg

我過比你 肥撚左十幾Kg

晚餐dessert食蛋糕，宵夜食雪糕/糖水，snacks食朱古力。
宵夜係基本。

係咪缺乏某d營養素令你腸胃消化吸收不良

跑樓梯做乜鳩

我好唔正常

真
試過食得勁唔健康
然後每日飲兩杯奶
都係冇重過

我成世都未試過有40kg
我要增肥

我本身極揀飲擇食

咩都好 唔好過量

增脂肪就唔好跑/樓梯啦
帶氣運動黎 會減肥
同埋食得多蛋白質係唔會令你肥
唔好上得多連登以為食得多肉會肥
食多啲粥粉麵飯先會令你肥
希望樓豬睇到

擔2包米再上磅

不如交換同樣155但52kg
食嘢仲清淡過你瘦唔到:(

所以？飲完會死？

我都係 永遠去唔到4字頭
樓上講個啲食甜野飲汽水食零食食宵夜
我晚晚都食宵夜 都無肥過
不過我唔食肥肉個啲唔知關唔關事

Btw 屋企人都瘦 我覺得基因都有影響 我想易啲買褲買衫咋

得蛋白質係冇用 要夠炭水化合物

雪糕蛋糕朱古力都唔得？
宵夜食咩？
加埋中式飯嗰d sauce, 可樂形奶，點都得啦掛？

珍奶*

計返你TDEE，按卡路里需求均衝飲食，增重就加多額外既卡路里，可以每日多百幾二百咁開始先，再加重訓，因為肌肉係比脂肪重。

食蛋有閪用咩 每日食三餐碟頭飯加宵夜食餐蛋麵 老麥就梗係唔少得

都有食啊
宵夜都咩都食 完全無就住
宵夜煮面 杯面 雪糕 薯片 咩都食
呢排通常食包 包仲要加芝士加蛋 唔加蛋最多食到4塊包
不過我平時食野份量係比較細 屬於小食多餐

唔好跑步，舉鐵最近因為舉鐵都重左幾kg,不過會慢，但健康咁增重

樓上都有講，老麥 碟頭飯（有汁嗰D), 勁肥
反而蛋 奶 唔係好肥

普通鮮奶唔算好肥
但台式飲品店個隻奶蓋就真係肥
有啲女仔係就咁飲一杯當一個lunch
如果食完正餐 下午茶飲一杯 應該都好快肥
不過唔建議日日飲

我好中意飲奶蓋

點樣可以唔增肥10kg

絲打係咪少食菜
唔知關唔關事
以前食肉唔食菜 （完全0菜）搞到好瘦
依家食多咗菜同生果就好啲
BMI叫做過到正常最低個數
但手腳望落去都仲係好瘦係肚有肉

當年暑假三餐都食營多撈麵
一個暑假肥撚左30磅

做下gym 增下肌好過啦

我係少食肉

食多d+唔做運動

朝早 沙牛麵+多士 甜飲品
brunch pancake多配料
lunch 炸雞餐 最好一個人食一個桶餐(試過)
tea 薯片+可樂
夜晚 巨型扒
宵夜 蛋，最少炒四隻蛋

1-5RM健力式舉鐵

我用咗2年半時間先由12x磅成功增到17x磅試吓做肥仔

放棄把啦 我試過一日5餐 +增肥奶粉+可樂+雪糕都唔肥

肥唔肥就係肥唔到，天生問題

個人又肥又西，嗌你肥西無錯

做我囡囡一齊增肥

Mass gainer

應該一半都係脂肪喎

我之前有問醫生
他説有些瘦是遺傳
我就是例子
如果想嘗試的話
每天喝牛奶
少吃多餐

我最近減緊肥同增緊肌wo

我覺得得個瘦字唔好睇
有肌肉線條正好多

但仆街 減肥瘦埋波 無左成個Cup
減肥增肌之餘仲要豐胸
覺得每日都好忙

想增肥但又搏命做運動

冇
體脂得15.9

有冇做運動先

當時一星期三四gym

原本唔易肥，食得偏多野(每日至少三餐，中午晚餐碗半飯+餸)，又成日掃街飲可樂都冇增到磅，點知一個武漢肺炎邊到都去唔到，日日坐起屋企就重咗5kg 之前會日日行5～6km 路

食台灣腸，碗仔翅，朱古力同芝士 肥得快

誠徵10kg肥膏，Payme比我

170 53 kg

肥得就唔健康啦 成個post都睇到r撚晒頭

要健康就增肌 試下接觸健身啦

你食量唔細啦
我4塊包都食唔到
但係我69kg

又唔郁 食d野又肥都重唔到的話應該吸收有問題 放棄把啦
建議食多兩餐+做重訓(掌上壓 深蹲之類用自身體重都可以做嘅動作)
如果增肌都增唔到真係冇希望

邊夠
要增肥既人 反而要成日操先有效
日日操 cal住3000卡路里

增磅做有氧

一日食兩個pizza大批

我諗你應該係要增肌唔係增脂

之前都係差唔多情況，前幾個月睇中醫醫好腸胃，加埋WFH係咁食，咁多年嚟第一次增肥keep到幾個月 仲要做下運動

無講清楚唔係普通方包size 細塊啲 食完飽到有啲想嘔

我係小食多餐 成日飲汽水 無介口 無做運動
呢排日夜顛倒 好似仲瘦左

可能健康規律人生先會肥

但係我都冇脂肪

到左廿中，你唔想肥都大把肉你生(認真)

增脂 增肌 我唔係應該增脂咩？我本身都冇脂肪

我咪廿中囉
利申25

計左tdee未

點計

上網search
輸入返啲基本資料 個網會幫你計

其實我都好想肥嘎但肥唔到，聽上去好似曬命咁...但我地真係好苦惱

食多過tdee個數200-400就得
可以慢慢加上去 好似1200>1300>1400

訓教 每日10hr

增肌要均衡飲食 咁你既體脂都會回復到正常水平 同埋你需要既係健康既生活模式 增脂你餐餐食薯片都做到 但傻既都知唔健康

起碼都要有60kg

三四日

我三十 越嚟越瘦

大肚 狂食 一日食6餐

同我差不多

認真 155 38 唔算瘦
完全冇必要增肥

Cls 屌開骨？

起碼有高度 我170 50kg

其實好無禮貌 D語氣仲要勁嫌氣：「食多d野啦你！」
心諗你又知我食幾多野
大佬你見到肥婆都唔會指住佢：「你好肥呀！食少d野啦！」
比人話瘦我都會hurt囉

肥人表示呼吸都會肥

異病相憐

大肚起碼重到5kg呱

你用個腦諗下你身上多左10kg脂肪會點
你如果真係認為自己過輕，係應該諗下點增肌，要運動同食有營養嘅嘢，唔係食垃圾食物，呢樣野係無shortcut,估唔到2020年仲有人用呢個思維諗嘢

食開薩莉亞😂😂😂？

屌你食多400卡？ 咪撚on9啦
食多200卡先啦最多
一嘢加400想食死人咩屌

建議樓主可以由100起步 食幾日適應咗再加到200卡
即係1500卡每日 兩個星期後再睇結果

乜撚嘢廢話啊仆街
增重減重唔係啲咩 fancy嘢

喺正常身體機能下
個關鍵從來都係Calories in vs calories out
The law of thermodynamics
食多過消耗就重 食少就輕
就係咁撚顯淺嘅道理
你身體為咗生存 咪會透過調節代謝
所以體重咪就係反映出你日常攝取量係幾多囉！

你做緊既野唔會令你增肥/增塝架喎
先唔講你隊得六隻雞蛋 唔知你純蛋白定隊埋雞蛋啦
純蛋白你就主力得蛋白質 但你唔操肌 其實唔會實質增到肌 你隊埋黃 咁你小心啲膽固醇大爆炸
個1l奶幫到你啲乜
你要增塝要做既係吸引大量卡路里
食多碗飯 食麥皮 麵包 香蕉 花生醬等啦
唔係講緊一餐食多啲 係三至五餐食多啲

除非你吸收有問題
否則叫你食多啲嘢/少啲嘢係真係關鍵所在
你以為自己食得多 唔代表真係食得多到足以增磅

邊個傻鳩咁樣教到你咁傻鳩？

想問下你係咪食極唔肥？定食得少 屋企人係咪都係瘦？

如果身體有唔舒服嘅地方 而你覺得係因為瘦先會咁
建議你睇下醫生

你又知樓主體脂幾多？
唔俾佢體脂係低於健康水平
真係要增脂？

咁撚瘦仲跑步
想減磅？？
想增重就要做gym重無氧重訓
咪撚再做有氧
同埋要食多d蛋白質野

增成10kg脂肪 健康得去邊？

咪撚智障

咁係因為好多城市人都冇運動習慣
到咗廿中身體嘅代謝率就退步到去中老年人水平
搞到即使維持一樣飲食習慣 一樣會增肥

帶氧係用黎落磅有反效果
樓主目標係增磅
你帶幾可見到d跑步選手係肥？

瘦底增重唯一方法就係增肌
做gym唯一出路
利申 49kg 上到70kg

以佢現有體重 增十公斤脂肪係唔健康啊
咁你唔同佢講增咁多唔係「健康增肥」？
咩叫「肥得就唔健康啦 」

所以我唔明佢點解話自己無運動 而且做心肺係燒脂

可能你係泡芙人都唔出奇
即係望落瘦冇乜肉過輕 但其實體脂超標
因為肌肉量過少。。。

就好似片中嘅女仔咁 43kg 但體脂有成29% 偏高

計tdee啊 一咩日五餐啊

如果要睇醫生，應該要搵咩類型既醫生睇？

可以搵內分泌科/腸胃科
不過可以先去普通科睇咗先
等醫生大概估到你有咩問題，先幫你轉介

呢個好笑

之前有check過啊 體脂18% 定19%
但我肌肉就應該真係小

Tg me
Hugo1991

400卡都食死人 我做gym咁耐都未聽過人增磅食多100卡

咁樣高體脂又瘦又大波咪仲好

中出..........

咁要生啱位先得

過瘦骨架又細似小學生 中童咁嘅身型

有好多人鐘意蘿莉既

矮啲q啲可能可以
唔高唔矮
我嘅願望係買到褲著
試十條都未必有一條fit size
搭單問下 有無絲打有賣細size啲高腰褲嘅brand介紹下

假膠

你有冇計過自己一日食到幾多卡路里?正常女仔應該要食1500卡路里左右，太多會肥，太少會瘦
如果你食到1500卡路里都係咁瘦應該去睇下醫生，或者睇中醫調理腸胃改善吸收能力
可以試下去藥房買粒杜蟲藥食

又食咁多強, 又做咁多運動
點會增到肥啊?

卡路里又無計 但食啲野卡路里應該唔低
我由細到大都係瘦
細個有去睇醫生 好多開胃咩咩個啲有都試
結果係無生蟲

一 佢冇做 gym
二 佢tdee計過得1200 即係400卡嘅增幅係30%
正常加幾多係跟百分比 由少慢慢加上去 唔撚係一黎就直接加30% 你唔識咪撚亂教
三 我屌你老母閪

食多d加重量運動 要增肌架

你先計番個tdee
將你而家tdee x2x3佢

做運動消耗左150卡路里 就食番300/450卡路里

咁做一個月最少肥3.4kg

我睇過普通科
發現原來我有甲亢
依家冇食藥

我真係冇運動
個個以為我真係有跑樓梯
我諗下姐
但真心想增磅

印象中正常人係20幾
我好似得11

係

我噏下㗎咋
我食雞蛋只食蛋白

我食得少
出街食會好好胃口
屋企人正常
我冇乜會病，但容易攰/要訓好多

GU/uniqlo 啲長褲先會啱我著

唔怪之得你唔肥
甲亢會令你代謝提升，變相好難肥
相信食藥可能會改善到
有啲情況可能要切除部分甲狀腺

睇多一兩個醫生睇下有冇需要食藥

真心想增磅，大家唔好以為我真係食6隻蛋同跑樓梯

152 48kg 願意接3kg嗎？

乜跑樓梯唔係減肥架咩

米線、意粉係減肥之選
飯、油炸嘅麵至係增肥伙伴

一般係17-27
最好搵方法度咗先

你要增肥，就唔駛跑樓梯啦

試下一日三餐食麥記，一個月唔肥我乜都得

食埋蛋黃啦 話蛋黃會高膽固醇呢啲嘢係 myth黎
營養價值高

試過啦

樓主加油
我都想增重 我166 50kg
但係長跑撚

我191 以前54kg食極唔肥 而家85kg 冇秘訣 只有不斷勤力食 你計好增加卡路里食得夠就一定肥 我最癲個排一日食咗8碟肉醬意粉 幾kg重

你講咪信囉 你真係要計卡路里，好多人覺得自己好似食咗好多野其實計返卡唔係好多

係呀 一日一隻就係
我一日食至少十二隻唔通我又食哂啲黃佢 ？

想增肥就食多啲卡邦尼意粉同埋沙律最肥係啲沙律醬

咁佢係咪一日食十二隻啊屌你老母
佢話佢唔食蛋黃 咁我叫佢食埋有乜撚嘢問題啊

1.蛋黃嘅卵磷脂可以降低血脂與膽固醇
2.唔撚只一日一隻 事實係一日3隻全蛋都冇問題
3.膽固醇過高係主要關個肝事 同膽固醇攝取量冇直接關係

咁係咪即係過多就唔好呀？
定我係咪應該食哂咁多隻蛋黃？
你捉我個「一日一隻」有咩意義？

你有料咪黎屌囉
唔通我唔撚名你做？

食避孕丸

佢都講撚咗食六隻蛋係鳩up
咁仲過乜撚嘢量？？

好啊 含埋撚添啊屌你老母

咁唔係鳩噏就食得啦喎？

幾多歲呀 過左27/8歲你就唔會咁問

夠做咪黎囉 我睇我老母真係被人屌定你老母俾啲紋身佬禁住屌再逼你望撚住先
黎呀 未撚驚過 同你哂撚哂仲撚得

做乜鳩
佢話食六隻蛋即係佢唔會食過量蛋
咁唔食過量 咪食埋蛋黃 有咩問題

紋身佬排骨村童咋呱

絲打記得你之前都開過post

你係咪骨架好細定真係冇肉啊

咁你就跑去天安門唔好番黎啦

both

一日三餐豆腐火腩飯, 要洗碟.
一個月包增磅

我都想知
食極唔肥
開始懷疑自己有糖尿/消渴

巴打你飲嗰個mass gainer難唔難溶同入口 咩味
會唔會飲完好大陣味

操幾多日

食宵夜
起碼兩碗飯

一個星期操4日
操兩日休一日
一日操背手
一日操屎忽同腳

我飲緊Allmax Qucikmass既朱古力
係難入口 但我會沖多小小水 300ml水加兩匙粉

飲完係會好大陣味 所以我會飲小小水

Allmax qucikmass好在係腸胃差既 乳糖不耐症既都可以飲
唔難溶

點解可以升咁快
你一日幾多杯，rest day 都飲？

有冇爆瘡/甩個髮
之前買過兩袋bsn true mass1200 個味似朱奶好易入口
但每一次溝多好多水/多奶都唔溶 好多耶絲咁
用埋blender都係咁

食飽瞓最易肥

Gu/uniqlo 啲褲你竟然啱？
我鬆啊
Uniqlo d22腰都偏大
niko and 個啲又係唔啱

之前係買開zara Aeo 偶爾有啲款偏細會啱著
依家唔想幫襯zara 想搵下其他brand

22腰

如果你有去開gym
有d牌子會賣增肥嘅蛋白粉 但要配合運動同飲食

瘡就有小小 但唔多
甩髮就冇
咁你可以試下allmax 易入口

其實我有甲狀腺亢進 食緊藥
都建議食極唔肥嘅應該去做下body check

我都想重多10磅
有90-95磅就心滿意足
雖然bmi都仲係偏低

你絲？
唔好食咁多dirty food ar, 若果唔係好唔健康
仲有要有運動

Dirty food係邊啲？ 零食個啲？
我都覺得自己好唔健康 又無運動又食完就攤

咪宵夜零食，炸野果d
食個d係好易重架

女仔細粒真好

肥嚟做乜撚，佢要增磅！

但我無重 我係驚脂肪肝個啲 個人唔肥 內臟肥
我晚飯會食一碗飯 我以前認為正常 大個先知身邊啲女仔frd 好小會食一碗飯 嗰個都食兩啖

我係過瘦 唔好㗎

其實係咪情緒問題所以食唔到咁多
我之前有段時間好deep真係冇胃口

食肥d啦，要做運動先減到內臟脂肪

暫時內臟就無問題
但開始老 身陳代謝慢就驚會出問題
你做開咩運動
我諗我要增加多啲肌肉 腰好快攰 手又細力

買條彈力帶

不過樓主哂9氣，明知有甲抗又唔食藥。
叫佢叫多啲肉又話唔鍾意食、㨂飲擇食咁⋯⋯

買左 仲買左1kg啞鈴
但除左買番嚟用過一次 就無掂過

起左你底 你係細粒絲咩？ 我有無睇錯 似巴打

6月開始練，宜家又停咗

想知幾高 你話你都係細粒 我以為係絲

我屋企人都骨架比一般男仔細
雖然唔算矮 有17尾 但都係排骨仔
佢有排做gym真係有改善到 但唔做就打回原形
男仔體脂低唔好咩 練肌肉唔係易啲又乾身啲

好返咪冇食藥囉
我又話唔食肉咩

你一日食幾餐？
增磅要每兩個鐘食一次，多食飯

再唔侜飲埋肥仔粉，你仲係肥唔到可以捉你去研究

太瘦好恐怖 厭食症咁款 又無波 隻腳好似就斷咁
唔知以為吸毒 睇下營養師 祝福你增肥成功

有時淨係食2餐

矽膠，整大個波！

計卡路里
增唔到肥多數都係食唔夠，
試下唔好量多少餐，
而係多餐數慢慢食多啲，
另早瞓都好重要。

增肥同減肥一樣係日日做，
而唔係keep一兩個月就有效。

但你係本身瘦 定係有甲抗先瘦
我識人有甲抗反而肥左定腫左

本身瘦

咁你又想增肥又唔食多啲，想點

早睡早起，一日三餐點時，戒左打j佢

做尖啦

隻逼好結緊

仲未慣咩
我由細到大都係聽呢啲聽到慣哂了
但一樣溝到女
其實努力相信可增到啲重既
睇你決心有幾大
但你話增到標準身型咁就唔好諗啦
利申激瘦

碳水好重要

條女係咪肥過你